有冇人refresh唔到IG?

Login到 send到messages
但refresh唔到 post唔到story
有冇人依家都係咁嗚嗚我就嚟癲

連log in 都唔得
whatsapp 又send 唔到相

而家都仲係用唔到

見你都係喺UK?
起碼已經refresh唔到成2個鐘

Au都係
Login唔到
仲以為得我係咁

屌 我都係 尋晚到而家
Refresh唔到 upload唔到

ig同fb都係

喺US
已經成本日用唔到